利狗出局之夜

唔係想笑利 不過出個咁嘅龍就不如唔好踢啦